<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

## Final Project

Project ini dikerjakan menggunakan framework laravel dengan menggunakan template sbadmin2

## Kelompok 13

- Atifa Fiorenza
- Ivander Reinaldo
nb : isi sesuai dengan anggota yang ikut mengerjakan project

## Tema Project

Forum Diskusi

## ERD

<img src="C:\Users\Adiva\Documents\Sanber\final\blog\resources\img\ERD.png" width="400">

## Link Video

Youtube : https://youtu.be/yxJpDh1qXV8

##